安眠藥一問

想問下褪黑素同stilnox係咪有同樣功效?
事關要買安眠藥好似要用醫生證明
所以想上嚟問下

Pish

去睇醫生啦！
安眠藥唔可以亂食
利申 失眠緊

失眠+1

想揾下有同樣功效既藥係可以隨意買到

仲要早起